叻哥>周星馳

不服來辯！

睇叻哥場喊戲忍唔住笑咗出嚟

喜劇演技好有深度

膠力不足

叻哥都唔識，你新移民黎嫁？

食屎最叻？